老母深藍 佢哋呢幾日可能又有行動 大家小心啲

[代朋友po 佢冇連登ac]
我老母係專接大陸團嘅導遊，典型無腦on9藍絲嚟。呢排冇人落黎，佢就冇嘢做，日日喺到9叫俾人搞到佢冇嘢撈，睇親電視就係咁鬧，日日錄音同佢啲所謂同事喺到講示威者搞事冇建設，話示威者係曱甴，周圍搞破壞，話啲狗好辛苦，冇假放。呢兩個月同佢嘈過好多次都冇用，佢之前癲撚到拎咗枝支那旗同支持狗嘅襟章喺屋企到掛，我已經覺得佢痴撚咗線，點知佢今日帶咗兩個藍絲師奶上屋企，圍埋一齊對住部電視睇無綫直播喺到鬧鬧鬧，仲有一袋藍衫，我唔知佢哋會做啲咩嘢，但希望各位手足可以小心啲，就算整連儂牆都唔好自己一個去。

推

Push

光復香港

時代革命

可唔可以拎走佢袋衫比手足放學用

你又掛支美國旗係屋企
等佢日日篤眼篤鼻

佢件衫都矛盾左啦屌你老母

宜家邊撚個暴力呀？
入地鐵打人又係黑警，扔氣油彈又係黑警

佢老母啲fd拎走咗

兩句前後矛盾

時機上無一個經濟不景既背景令口停手停群體支持反政府, 係一個不幸

Belongs

有腦就唔係藍絲啦

先下手為強趁今晚個個訓晒隊死老母

辛苦你了

好心件衫執下d grammar先啦
hong kong belong to china

佢老母再係咁 我都驚我frd頂唔順

派你做臥底收多d 料先

你唔好同佢嘈,要和應佢
扮藍入藍絲group收風,有咩事可以第一時間share比大家

我知你好嬲,但要做有用既野,D藍絲on99係好難去change佢地mindset

其實我frd今日都有錄俾我聽
不過班藍絲鄉音勁過譚仔啊姐
完全聽唔撚明

來啦，義士準備好

藍絲無腦㗎

係真就幫手扔左佢la

得我fd自己一個點扔啊

搵次約佢去示威地點附近食野 佢驚嘅同佢講 行得正企得正驚咩

呢種人到被狗咬個刻先會醒 奴性，權威人格

收多啲風

Tui

大家去幫手大叫,支持一國一制
快D攬炒,全民月薪3000蚊

笑死
小一小朋友都識啦屌

問你呀媽撐警有冇收錢，冇就屌佢冇腦

我老母都係藍絲導遊 on9到仆街

全部衫胸前剪兩個窿

比佢更藍

你背左毛語錄未

師奶做得d乜，我諗係做下show

push

巴打快啲扮癲
之有另一位巴打係屋企拎菜刀斬野 又對窗口大叫
嚇到藍絲父母仆街

做臥底

你老母會做得出啲咩
巧驚驚

俾你老母相黎

加S

重點

(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

阻阻你哋

屌，咁佢地嗰啲真係最強加密法
真係要同鄉先聽得明

Push.

一人藍 腦便殘

認同 巴打要忍辱負重

岩啦 拎緊衫做25啦

啱唔啱用

笑撚死

咁恐怖

贊成👍🏻

佢出去搞事後報警拉你老母

得罪講句你阿媽唔係深藍只係個自私撚
因為搞到佢無工開先反
垃撚圾
請停家用

屋企有藍絲真係精神虐待
平時睇新聞已經好嬲
見到啲蠢人仲嬲

剪爛咗件衫先

Bad grammar

[url]偷睇佢電話
是但send條link比佢
之後扮有毒
話幫佢除毒加多個指紋 或偷睇佢密碼
Link whatapps web
國家級仼務交比你了
好似仲有位置共享 [/url]

著住不要暴力嘅衫去斬人？

認同
食飯睇親tvb新聞都要忍撚佳

對付一個痴線既人只可以比佢更痴線

抌晒佢

笑左
話佢地知幅畫都係對家嘅人畫嘅

sHe He She It 動詞要加s㗎

丢咗佢袋衫

belong洗唔洗加s

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

樓主無做錯到

著呢件衫去丢汽油彈會唔會令佢地人格分裂當場暴斃？

好，知道

錯grammar

你倒轉影相咁神奇

件衫真係好撚柒 好有蝗味

讀書的重要性

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

其實句口號係咪痴撚左線
支持香港警察但又反對暴力
真心黑人問號

襯佢沖涼
睇佢電話cap晒d圖上嚟啦

幫推

檢討下啦你，點解你唔係屋企發癲唱國歌？ 唱東方紅？

點解唔逼佢地一齊唱？ 唔唱就影佢地相，舉報俾支那海關佢地係反中亂黨暴徒，save晒佢we7朋友圈的相開account不停share港獨文章？

送藍絲上路，你我有責

（請聯署，請廣傳）
要求白宮制裁港府及黑警於831向市民發動恐怖襲擊

簽名後，請留意e-mail 及回覆，方為有效！

以後請為藍絲廢老/廢青/廢中正名為藍絲暴徒

比藍屍搞
一定要還手
往死裡打

燒衫